『連登吹水大會』一人一個痴漢行為！

街度見到有肥妹仔就會瘋狂視姦佢！！！！！！！！！
係咁索肥妹仔既體香同髮香